// App Title
"HappyCursor" = "HappyCursor";
"Global Cursor Controller" = "全局光标控制器";

// Key Status
"Key Status" = "快捷键状态";
"Shift" = "⇧ Shift";
"Command" = "⌘ Command";
"Option" = "⌥ Option";

// Trigger Hotkey
"Trigger Hotkey" = "触发快捷键";

// Movement Sensitivity
"Movement Sensitivity" = "移动灵敏度";
"Horizontal Movement" = "水平移动";
"Vertical Movement" = "垂直移动";
"Enable Horizontal Movement" = "启用水平移动";
"Enable Vertical Movement" = "启用垂直移动";

// Enhanced Movement Options
"Word Jump" = "按词移动";
"Line Start/End" = "行首/尾";
"Select" = "选中";
"Column Start/End" = "列首/尾";

// App Specific Control
"App Specific Control" = "应用特定控制";
"Enable cursor control only in selected apps" = "只在选中的应用中启用光标控制";
"App Whitelist (check to enable)" = "应用白名单（勾选后生效）";

// General Settings
"General Settings" = "通用设置";
"Enable Cursor Control" = "启用光标控制";
"Enable Haptic Feedback" = "启用触觉反馈";

// Test Area
"Test Area" = "测试区域";
"Welcome to HappyCursor Global Cursor Controller!" = "欢迎使用 HappyCursor 全局光标控制器！";
"This is a test area where you can experience cursor movement functionality. Hold the set hotkey (default is Command key) and slide the trackpad, you will see the cursor moving in the text." = "这是一个测试区域，您可以在这里体验光标移动功能。按住设定的快捷键（默认是 Command 键）并滑动触摸板，您会看到光标在文字中移动。";

// Instructions
"Instructions" = "使用说明";
"Hold the set hotkey" = "按住设定的快捷键";
"Slide trackpad to move cursor" = "滑动触摸板移动光标";
"Haptic feedback on each movement" = "每次移动会触发触觉反馈";
"Requires authorization in System Settings > Accessibility" = "需要在系统设置 > 辅助功能中授权";

// Buttons
"Reset to Default" = "重置为默认";
"Upgrade to Pro" = "升级到 Pro";

// Alerts
"Error" = "错误";
"OK" = "确定";

// Help text
"Reset to default configuration" = "重置为默认配置";

"Hotkey" = "快捷键";
"Disable Cursor Control" = "禁用光标控制";
"Disable Haptic Feedback" = "禁用触觉反馈";
"Settings" = "设置";
"About HappyCursor" = "关于 HappyCursor";
"Quit" = "退出";
"AboutText" = "全局光标控制器\n版本 1.2.0\n\n让您的文本编辑体验更加流畅和高效！";

// Permission Prompt
"Accessibility permission required" = "需要辅助功能权限";
"To allow HappyCursor to control the cursor globally,\nplease grant Accessibility permission in System Settings." = "为了让 HappyCursor 能够全局控制光标，\n请在系统设置中授予辅助功能权限。";
"Open System Settings" = "打开系统设置";
"After authorization, you may need to restart HappyCursor for all features to take effect." = "授权后，您可能需要重启 HappyCursor 以使所有功能生效。"; 